[新鷹王德國MK]NBA 2017-2018賽季討論區 (141)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

First blood

二嫂至少禁止下老公上連登

上連登9UP咪算

貼個人生活，資料，相真係on9嘅極致

尤其咁多黑心狗

慘慘。

查實我貼阿仔同日常生活食飯相啫

不如你自爆
唔得啦，無二哥咁堅強

我應該會絕跡連登
雖然二哥係幾智障 ，但當時佢比人起底，

我真心覺得啲人好撚黑心，佢老婆同個囝都無辜

我好撚記得隻肥絲大隻有份搞，雖然啲仆街想食生花啫，一陣二哥睇唔通，自殺都唔奇
二哥點會呀

查實我又唔會因咁小事自殺
因為錯不在我呀！

起我底，玩我唔緊要。

做人心善，邪不能勝正！

我湖坦左咁多年，終於出返正途。

二個前鋒位，仲有隻好中鋒。

發覺夫子同二哥其實好朋友黎

最多交流，又好傾
傾得波大家都係朋友

除左牙豬已bust!!!!!!
Why
he= 針對我
u= on9
你幾時停止狙擊我

其實做乜針對人？
網上世界吹下咪算
咁認真把鬼咩？

現實世界幾殘酷。

搵小個崩都比人話。

二哥真係戇直/鳩呢個詞語嘅模版

發覺夫子同二哥其實好朋友黎

最多交流，又好傾
同類人
我比人起底應該人生真係玩完
不如你自爆
唔得啦，無二哥咁堅強

我應該會絕跡連登
聽講你早幾日先暴露咗自己IG

查實我唔堅強架，樂觀咋，（你地可以話ＯＮ９）

ＩＧ爆左咪關左佢，再開過

有乜問題，唔通老謀心算，

好似波士頓個笑帥咁好咩？

老得快好多呀！

二哥都知咩係IG?

關老二條命真係好硬 希望佢個弱智仔懂事之後識上連登 見到自己細個俾老豆擺上連登撚都可以繼續樂觀做人

就好似張柏芝d仔睇返自己老母d相咁

夫子引爆左二哥

屌你老尾，天日騎龍大戰

又睇下西波龍會唔會怕咗吾皇

利申：睇好閪波龍大勝

洗我引

我都覺得好波龍會大勝

本身都冇咁多口水

3月21日訊 據ESPN Stats & Info統計的數據，騎士本賽季在帶著領先優勢進入第四節的情況下戰績為34勝0負。

騎士有望成為自1954-55賽季後首支單賽季所有帶著領先優勢進入第四節的比賽都取勝的球隊

睇三節就得

夫子真係痴痴地

特登頭三節輸就可以創紀錄

Trust the process?

如果可以特登控制輸贏就好

一定得wo輸
除非西波龍真係驚得咁緊要

班後備冇性架

追住吾皇黎屌

高華仲要唔出，打丁牙

回憶小子又引

喂屌，真心覺得harden勁

戰爭沒有對錯

只是立場唔同

[NBA] 我夠膽講，呢一刻既James Harden已經勁過全盛MJ

哈登除左進攻勁過MJ之外
連防守都勁過埋MJ

算把啦 就算第時出到個人真係勁過jordan 啲人都唔會承認

冠軍次數 數據相若 佢會話因爲有第二個球星幫 組巨頭 所以先有冠軍 e.g 高比 (唔係覺得高比勁過jordan)
無敵論點 以前防守強度太高 球例唔同 冇hand check 所以而家應該打波易好多

講技術 jordan啲fade away好勁 但現代籃球long 2係最低效率嘅得分 邊會仲有人打
調番轉講三分 jordan肯定唔夠而家班友黎 所以技術呢樣野係冇得比較
但講到呢到班友又會拉番去以前有hand check個point到

新例之下，好難再出現bad boy式防守

Mj long 2 勁到6成先= curry 4成 三分命中

如果curry 打mj年代 顏射到班傻仔

curry打mj年代比人守死啦

matchday 冇人講波

個post 沉底
睇到個post 名都唔似係nba post

MJ對衣家既湧應該比zaza 收左皮啦

邊隊NBA球隊叫獨行俠呀CCTVB

而家先知得分手今日miss左兩球clutch ft
仲要係99-97個陣miss

又殺瓜，夜喇

痴線

據NBA記者Fred Katz報道，Melo今天在接受採訪時談到了這個問題。

「我不會將自己視作是一個射手。淫Klay是一個射手，手感是一個射手，我將自己視作是一個得分手。作為一名得分手，你總是想打得更有節奏一些，而接球就射更有節奏。」melo說道。

幫箭招定haters

'Some Men Just Want to Watch the World Burn'

但係無可否認開呢 d post 先會多人覆

topic
皮已負

回憶大哥引戰撚狗一流架

夫g都中咗計

出面個post 真心假膠大混戰
一不小心都會差錯腳

下個topic祝你爵入到po呀拿

樓豬變壞了

放過我地ok?

全寫好似叫instagram 專門貼相

大陸叫微博

居里如果係佐敦年代打波

我諗佢要整容了

籃球之神不可挑戰

無啦啦搞箭，做乜鳩牙

好撚失望
驚佢地會內鬨
不過西書都二罰中一

反而希望班撚樣反省下點解次次都會輸得咁撚ON9

個Tg group幾熱鬧

分家了

nba有需要正視下差仔俾人打嘅問題

無神神幫基石引戰

小圈子

好緊火，除左屌杜老母仲可以點?

小牛粉睇到想咸了

Link or mother

mitchell正式搭入場均20分了
勁到癲

上個post有

Drose 肯退役未

唔肯啦

又傷不如退役啦

西波龍對騎兩隊都冇防守咁

Adidas份約要打啊

mb不在狀態

It's ok

西波龍係時候證明自己

西波龍要入總決賽了

今年騎真係夠龍打？

連holland都要用....

咪又係常規賽金槍不倒
季後賽性無能

西波龍啲bench仲勁

猗半場比人入79分

牙占一陣發力，教訓你班細蚊仔。

條條Link都睇Load唔到 咩玩法

打丁

朕？邊撚到朕！

打死我皇了

果份包養埋佢阿哥架 rose斷腳都要打

熊係咪真係廢到咁

速龍套陣容

有八個自己選

Tank嘅野
都要俾下戲

數字人早幾年做壞規矩

紀錄做唔到 LEAD住過第4節就WIN 依家

從來泡泡龍都冇令我失望

皇家禮炮團又發威

傳聞中猗狗完第三節領先唔到，個勝率極低

吾皇咁快又出黎

大家點睇排呢三陣

牙LUE是無辜的

我屌啊咩野黎
呢個先岩

打和！

吾皇

冇mb

千古一帝

笑4

吾皇真係痴線

Ddr都係三陣

Sales Coordinator, Tailor-made Furniture
Pricerite Home Ltd

Responsibilities:

Liaise with internal departments on quality and specific requirements of customers
Provide sales and administrative supports including quotation, order follow-up and after-sales services
Assist the team in maintaining timely and accurate records
Handle customers’ enquires, such as phone calls and emails
Assist in ad-hoc projects as assigned
Requirement:

Higher Diploma or above in business administration or related disciplines
With 1 year or above working experience is preferred
Experience in customer service / retail sales are advantages
Proficient in MS Office application
Good command in written and spoken English, Mandarin and Cantonese
Good communication skill, customer-oriented and teamwork-oriented
We offer an attractive package commensurate with your qualifications and experience. Please apply with full resume, present and expected salary, quoting the ref. no. to the Human Resources Department, Pricerite Home Limited, 28/F Manhattan Place, 23 Wang Tai Road, Kowloon Bay, Kowloon, HK; or fax to 2820 0651 or press "APPLY NOW".

All information provided by applicants will be treated in strict confidentiality and used for recruitment purpose only. We will retain your application for a maximum period of 6 months and may refer it to other vacancies within the Group.

一陣又黯面拎槍指自己個頭

屌，Reddit d link死鳩晒

persona

League Pass 都係千鬆啲一年咋喎

Green

笑出黎
得閒過去九龍灣實惠搵你

Wa 我皇so far16ast 0 to

洗唔洗再重申一次立場？

👌

今年西書難少少可以1陣啦
仲有ddr唔排係排guard位？

仆街，冇波睇

見證唔到吾皇贏波

我都睇唔到

好啊

On9 x 10

垃圾

串到佢

唔知排咩位，出場好似排前鋒多

仆街Reddit

吾皇呢球上腦

有返愛神真係差好遠

love

love呢球唔入就

Love

吾皇開心到

傳得好撚靚

起碼有人分擔下進攻

睇怕我同你都估錯

吾皇又贏

贏到西波龍係開心既，仲要半場輸咁多

高質咁傾下戰術

頭先個戰術，好好，吾皇強行撞入去傳返出黎比kevin love射3分，令到變成兩個possession

西波龍一世比我皇食住啦屌你老母

近日在接受參加一檔電台節目採訪時，《拉辛雜誌時報》記者Gery Woelfel透露，公鹿前鋒Parker在今年的交易截止日前「曾十分接近被交易」，並且表示Parker下賽季留在公鹿的機會「微乎其微」。

公鹿經理在一檔名叫105.7FM The FAN的電台節目中透露，公鹿無意交易走Parker。他稱，NBA高管一直都會打電話，那是他們的工作。

朕打撚爆速龍.jpg

早知買Pass，屌，冇得傾戰術，高汁討論

但好靚囝

岩岩個球有咩foul?

屌你老母

唔得咩

一齊傾，頭先ddr run戰術都run 得好好

跑出黎，flop係地下，令到時間唔浪費，但有兩罰

龍仔反勝

2中1

炒左

Klove原來 1000 3pt made 仲要吾皇傳

LOVE

吾皇仲未到頂

炒左球

屌，咪笑喇

冇得睇已經好慘

睇唔到咩

76人本賽季還剩下13場常規賽，對此Brown表示，Embiid可能不會出戰所有的比賽。

吾皇射罰球！

唔得牙手足，人生已完

兩分

無買pass果d都唔係真球迷

仲有成7秒

吾皇竟然入晒

罰球大戰

我假

鹿仔個種西真係...
好彩活塞太廢

又2中1

完

好過Melo

no foul?

思路正確
仲有一堆tank隊打，
有得贏都唔想贏

西波都係過唔到吾皇

垃圾西波龍！！！！！

playoff速龍應該唔夠騎打

應該突登

B2B BTW

屌，好唔開心，見證唔到吾皇贏波

想死

從來冇令我失望

西波龍始終過唔到占屎呢座山，就算占屎已經34碎。

33ja

打到手喎

頭先笠按住個膝頭表情好痛苦咁, 又整到??

球證想收工

猗仲有tt, nance, wood, kk, osmen 未出

最後一擊真係好少會吹..
除非好明顯

始終都係吾皇私家雞

ddr琴日特登休息

唔夠歷練

想問下咩事. 第 3 節而加, 麥樂雞炒緊公牛30幾分

今日lowry 反而好撚勁

騎主場BTW

係咪好煩

40了 有望破58

雞塊贏緊40分

我都知我個名好煩. 好有聲.
同埋係問題既答案來.

公鹿防守板果種廢

Raptors 一個禮拜2個B2B, 尋晚打足4節, 冇埋CJ, 輸3分, 合格啦

我都見到 但係佢之後扮無野好似唔想俾人知佢又傷咁

但係之後已經見佢唔多郁

Lebron crunch time 好鐘意 call 呢套戰術
叫對面 PG 守緊果個 set pick 比佢
switch 就 mismatch
唔 switch 就有空位 drive in
不過勇士守呢套戰術守得幾好

西波呢排本來氣勢正旺，贏埋西岸一哥柒箭，呢下輸俾占屎會唔會洩左道氣？

吾皇啲數據癲到
究竟吾皇會唔會cold hand
睇親都過5成命中

裁判報告：Morris絕殺球走步在先 雷霆又一次被冤死

呢場輸左有啲著數
確保東決先遇到猗

半場拎先緊15分都比人反cup

記得琴日有人話依球走步比人瘋狂負皮

唉
唔想睇啦

識唔識搶板架

防守板 18個

對面進攻板 15個

唔係串，龍上唔上到東決都未知，今年巫師真係好勁，熱火有wade,playoff 又會穩d
但溜馬，76人，鹿，對龍黎講唔係咩問題

今場hill打到成個艾榮咁

睇嚟要搵返啲舊LINK
REDDIT好朋友流到

DJ一條友都差唔多追到鹿仔成隊嘅板

Walker po出唔出到？

好講唔講另一隊西波

no play 啦

巫師唔會行得遠

多左love 防守對佢冇咁集中
得分都舒服左少少

如果我帶支雞入場

關鍵時刻吹，會點

Walker 會regular 出，希望教練唔好為佢改戰術，俾佢帶第二梯隊可能效果會好好

mo c有撚戰術

Trevor Booker幾時又去左Pacers架,一季打第三隊

就同你去茶記拿支筆入去改撚晒張單d 銀碼一樣

諗起都sad... 就同西岸勇一撚樣

我覺得上年爵士真係差少少

早排比柒碌人buyout

mo c今場輸就跌第6
唔想76第一輪就對吾皇

4:0都叫差少少
雖然冇比禾勇大炒

球球差少少咋

輸talent

防守到曬位置，照入

進攻跑到空位，不過唔入

再上年拓柒咪一樣差少少
再上上年鵝咪一樣差少少

差少少同差好遠其實分別唔係好大，一樣都係輸

希望所有球隊嚴禁同勇士交易了

No... 下年lbj join 勇

垃圾Reddit

屌撚死你

Fa唔當交易bor

有得殺龜邊有人理

今年西岸有箭同雷真係唔係咁易打

Nets 果場

sign & trade

lbj <> mccaw

不了 要去猢組五星戰隊

以為你睇屌撚死紅撚=.=

Okc冇左Roberson防守已經差好遠

猴30+28

猴差d雙30

癗贏波=黑哨
輸波=龜帶隊唔好

76人有機會上第3

76今日贏牙，紅撚5成命中，得鳩閒屌佢

冇，追唔到我皇

第四好了
點都東決先撞吾皇

32+29

速龍今場輸到笑喇，第二輪唔洗對住騎士

不了playoff都入唔到

唉，唯有上youtube重溫吾皇贏波精華

猴32+30

係咪笠之後唯一一人做到?

雙30

唔係炒咁多罰波
已經40+30

yes
當年笠31+31

猴

DJ今日20+21以為都已經好勁

唔知點解見到猴仲打到咁既表現好感動

禾刀系

要40分=20/21

對手廢啫

牙祖有咩事記得搵佢

牙鹿，大飛都唔夠打

夫子點睇

都唔係咁易做

網隊又唔係擺爛，嗰啲廢真係不同凡響

字母傷？

想當年love係係當打嘅a米手上攞

幫騎士拎個靚Pick OK?

擺爛神器少煮 好似係

如果今年收咧嘅唔係樓豬而係少煮

唔知爛網戰績會點

係既.

可能會好啲

今日係騎既勝利日

笑煮+ok4磨合完就冇問題架啦

對

完勝

現在，詹皇正努力率領騎士為個人連續八年打入總冠軍賽做著準備，ESPN的預測專家小組對詹皇的未來進行了預測。

LBJ看起來打破了年齡束縛，據悉，他每年會花費數百萬美元健身。有34.1%的的專家投票預測，在這個賽季結束之後，LBJ還將在聯盟征戰五個賽季。認為詹皇會繼續征戰六個賽季、七個賽季的分部都是14.6%。

職業生涯至今，詹皇已經收穫三次NBA總冠軍。FiveThirtyEight預測騎士有3%的機會奪得本賽季冠軍，而ESPN則預測騎士今年奪冠概率是0.2%。雖然騎士可以輕易打入季後賽，但對於LBJ而言，想要在本賽季再添一冠幾乎不可能。

不過，LBJ將在今夏成為一名自由球員，這可能會增加他奪得個人第四冠的可能性。ESPN大膽預測詹皇有75.6%的可能性為自己再添一冠，此外，還有14.6%的專家猜想LBJ會再奪兩個總冠軍。

「詹皇去哪里」的肥皂劇總是很吸引人。今年夏天，詹皇將會再度成為眾人的目光焦點。雖然洛杉磯的市場足夠大，休斯敦吸引力十足，但36.5%的專家仍認定詹皇會留守克里夫蘭。22.1%的專家猜測他將會前往洛杉磯湖人，加盟休斯敦的概率則有21.7%。

今季算打得幾好
不過 Allen 傷左點解唔出 Okafor 頂幾分鐘

AD

ad

MVP 第二位 AD > Lebron

比較想知歷史上最多單場幾多ast

又關禾樹=.=

30

鵝又贏

就嚟跌到最底嗰五六隊，咁都幾好？

Trae Young: 'It would be a blessing' to be drafted by Knicks

See you

你都係望垃圾刺同木牛輸好過

兩大主力傷成咁，戰績都好過上兩季有 BroLo
你話呢

唔通話咪撚選我咩

Nba慈善王

Patty mills作為一個射手 射到咁都算好野

fuck me

佢最想入knicks喎

吹牙

大家覺得howard 定 DAJ 勁d

兩個我都好鍾意，非引戰

全盛鳩猴一定勁啲
而家大家都係西西地
今季就鳩猴勁啲

全盛猴>>>DAJ

猴.

今天賽前，76人主帥Brown曾表示，他想要在接下來的比賽中選一場讓Embiid輪休，但Embiid談到教練的這一想法時，顯然並不認同。

「我每場比賽都會打，」Embiid說道，「我們走到了這一步，可不是為了讓我休息的。」

now

DAJ成日唔協防 唔知做乜鳩

nba櫻木

教練我只有現在

chris paul deandre jordan.gif

"PUT IT BACK!!!!"

攞全盛猴嚟比有咩意思
兩隊都唔係成日睇 不過今季應該好似猴fit啲
啲隊友俾人trade曬之後daj好似冇乜心打
猴守防守好似都仲幾跳得下 不過進攻攻有時都仲係幾鳩

on9 休你就休啦

我都覺
DAJ今季好hea

之前協防好煞食，呢家等走咁

怕佢而加唔休到時長休

求下你收聲

why

馬刺名物pg型center又有8個板啦

Stop⼂⼃⼃⼂乛⼂

燈

垃圾mo c

倒水刺嘅野好難講

筆劃撚

打足可以爭下 DPOY

鵝穩入po了

西岸爭playoff隊今日隊隊都贏, 東岸爭氣D啦

數字隊?

76? 贏熊?

唔係po隊

數字人然隊tank隊都拎出黎講

數字隊爭緊第三喎

都係嬴

應該豬先講

東岸咁穩
驚閪咩

數字人唔落第六就得架啦

我講緊西岸爭playoff隊wor...

今年如果東岸是旦一隊嬴到西岸CHAMP, 含金量都好高

東岸爭氣D啦?

冇可能既事

咁你叫東岸爭氣做乜

如果西波龍殺騎再殺勇/刺, 可以同當年小牛隻戒指平一平排

點殺到刺呀
過到第一輪先啦刺
殺到火災呀

打錯字, SOR.
勇/箭.

以為字母+中間頓+parker食硬？
你訓撚醒未呀

我唔知有咩咁難理解, 西岸爭playoff隊今日有spurs, pelicans, nuggets, clippers有比賽, 4隊都係打東岸, 4隊東岸輸9哂. 就係咁簡單.
76一唔係西岸, 二唔係爭緊playoff, 唔知有咩關連

你咁講，如果吾皇今年Champ，絕對係史詩級表現

最後Love MVP 就神喇

要明白年年po速龍都會變泡泡龍
冇一年失望過

吾皇交易完之後場均三雙
我信吾皇可以同🐢一樣一季三雙鳥

17個助攻0失誤仲要入左35分 我皇

Twitter王屌鳩布朗教練，佢都on9既，我簽黎唔係休息，係黎打波架！

但你玻璃喎

吾皇CHAMP既話我入紙做永遠死忠

比著係阿龜已經大四喜. 計TO

強化左變左強化玻璃

無擔心過喎.

唔好燈ok....?

Champ 到先算

倒水刺又黎喇

又同臭雞爭住幫吾皇含

強化玻璃一碎變粉個播

Champ 唔 champ 我唔care, 我覺得今年playoff 將會係近幾年最好睇既一年even 東岸定西岸
未買nba league pass 既唔緊要，記得買playoff pass

申利： nba 亞洲區宣傳部+網絡打手

吾皇係咪想留到登子咁

係咪啫係話銀仔會做野咁解

同意, 一定好睇過上年.

銀仔今年o係marketing 方面落左好多苦功架

Murray

西岸黎講 箭同okc同勇個差距細左

9個版

一陣禾湧開PLAYOFFF MODE BIN 9你地C

Okc算把啦

刺又贏

LmA勁咗好多

花式輪休隊同你講果兩隊仲不停博老命比較？

長期的負重訓練
令佢開始覺醒

連續兩球背籃輕鬆射入

輕鬆贏

少帥同你唔同睇法

少帥：so 我唔出irving都贏你

你去街市買野, 啲阿姐叫你靚仔唔通你真係好靚仔

咁岩岩先黑左人地一場咁禮貌上點都要9up幾句既

同西輸一樣咁頭腦簡單

Okc開始頭痕未
準備好玩守頭8遊戲未

季後賽先講啦

軍神咁搶口

準備好守頭8未呀okc

我又真係想睇下佢SEASON已經CHUR到咁
PLAYOFF佢仲有咩招可以擺出黎

賭J嗎? 我就話入到
不過你仲差緊人幾多條J? 改完名叫公公都可以補返條J

唔怕 仲有狼同麥樂雞陪

馬刺放棄咗要佢做埋組織
一拎波就單打

Playoff 有smart 同 irving, 而家叫chur ?

Sor，真係食硬

巨星籃球

有無discount

Sor, 真係堅食硬
我願意用夫G 條jer 打賭

Pm 傾

X2

俾佢打返拓柒者打法

少帥：阿龜好靚仔啊

其實上年都幾好睇，不過唔係隊隊好睇，但好睇果d真係好睇

巫塞，箭刺，熊刺，爵勇，艇爵，勇騎

差少少既有

箭雷，龍鹿

如果而家佢番拓，有無力同勇一戰？

無

都係撞打法

pm左，睇下

覆ed

Btw, 猢狗唔好搵me

鹿仔進攻外唔得

防守內唔得

完全同時代背道而馳

夫子咪係 咁你又覆佢=.=

鵝連續打3日

AD對腳頂唔頂得順？

都重未爆
即係ok啦

收聲啦，where parker go i go

夫子去湖人post R 朋友

醫院?

好mean ar你

刺迷無資格出聲

可愛如果復出
又要繼續撞過車

你一球我一球

渣巴二幾時又入院==

河神已經戰勝歸來

你係杜母床上馬上風果日

你地好勁

WHO 河神?

河伯就有個

魔獸再臨！Howard繳出32分30籃板的瘋狂表現。

.

本季我在這裡已經多次講過，Dwight Howard他仍不能被低估，雖然他已經不是大家檯面上會談到的超級中鋒，可是不代表他已經失去競爭力，越來越低調與沉穩的他，依舊是現在聯盟的頂級中鋒。

.

30籃板是多麼瘋狂的數字！

今天對上籃網，D12就在禁區橫掃千軍，輾壓了籃網的油漆區，以17投12中拿下32分，外帶讓所有人震撼的30顆籃板，其中還包含11顆進攻籃板.....

.

這成績創下夏洛特黃蜂隊史最高籃板紀錄，之前黃蜂最高紀錄為25顆籃板，而很有意思的，這是與D12同梯的Emeka Okafor所締造，而Okafor本季回歸NBA，目前在鵜鶘效力，扮演關鍵禁區老將。

而這30顆籃板也是D12生涯新高紀錄，同時也是聯盟近代唯二可以達成這樣數據里程碑的人之一。

.

上一次能踏進30分30籃板的球員就是當時在灰狼的Kevin Love，那時的Love是聯盟最驚人的雙十製造機，在2010年曾拿下31分31籃板5助攻的怪物表現。

且魔獸本季含今日，已經寫下3次得分20+ 籃板20+的表現，你能說這樣的傢伙已經淡出頂級中鋒之列嗎？

.

我絕對不是喜歡Howard的球迷，但我對於他的個性變成熟，還有所謂的老將情懷，以及希望聯盟禁區能茁壯，讓比賽越來越精彩，我真的很替Howard感到開心。

這一季Howard確實有打出昔日『魔獸』之姿。

他是值得球迷肯定的！

魔獸雖然已經淡出視線，但仲係好勁，今日32分30板
上一個已經係love，加油

一句野比佢寫到幾段條友真心幾勁

二哥今日食左乜牙

據美國媒體ESPN報導：17屆的新秀已有10名球員場均得分上雙。其中湖人球員球哥（10+6+8）、Kuzma（15+6+2）獨佔2席，領跑全聯盟。

賽前，據ESPN Stats & Info統計，奇才上一次在馬刺主場贏球是在北京時間1999年12月12日，奇才客場對陣馬刺已經17連敗，這是NBA歷史第二長還在延續的對陣同一支隊伍的客場連敗紀錄。

咁第一呢

唔G牙，ching

垃圾夫子 認同給正評

襟兄

佢兩個ac比左負皮比你

利申正皮

我得一個ac

岩岩發現之後拓7個賽程勁難打
全部西岸po隊咁濟
原來湧之後個賽程勁撚輕鬆
得牙雷同雀叫難打少少

你最少4個

Murray在昨晚擊敗勇士的比賽抓下8個籃板，單季籃板數來到385個，超越前輩Johnny Moore在1984-85賽季寫下的378個籃板，成為馬刺隊史單季籃板最多的控衛。

更不可思議的是Murray只用了1,436分鐘就締造這項紀錄，Moore該季則上場了2,689分鐘。

不只在隊史上留名，Murray也是本季聯盟籃板率次高的後衛，僅次於Russell Westbrook。

******

談到這項成就Dejounte Murray表示：

我以自己的打法為傲，我正努力讓自己更好。我還在學習的階段，我是一隻體育館老鼠，希望在給個方面都做到最好。

沒錯！對我來說拚搶籃板是一件很自然的事，從小到大、從在公園裡打滾開始，我對皮球就是有股執著。我當時個子不高，身邊的叔叔年紀更長，作為其中最小的孩子，必須要努力拚搶籃板。

隊友LaMarcus Aldridge對Murray的表現也大表贊同：

我沒遇過比Murray還會搶籃板的控衛，他的運動能力很棒，對籃板具有敏銳的嗅覺，知道該往哪個方向跑動將球收進懷中，這種能力真的是一流的，我相信他只會越來越好。

Source：

垃圾版龜龜

食蕉巴

唔想第一輪對癗
輸比癗贏雀ok?

我報左警搵佢了

拓7準備好打摔角未

對比起其他3-10 拓已經係第2易打了
根據個網

木狼toughest=金塊

問題在於木牛打咩都可以自爆

除左搶籃板邊忽有可比性

又要屌wb，但又成日陰d 陰d 狂j 自己馬刺d 人

分唔到LaMar 係讚佢定潤佢

潤自己籃板

唔同街市阿姐唔叫你靚仔咩

叫開靚女

冇睇候活雙30
冇人拎板？

話打箭勇塞騎就話啫
網隊

平時殺🐢係咩球迷多

屌, 睇返原來只係贏6分

周天子統治NBDL

牙阝en新女

The NEXT OLAJUWON

其實jabari外投幾好 應該同字母夾到
認真討論

In g-league

同夫G慢慢吹

佢拎D數據除咗進攻板之外都唔係真係幫到隊波
同佢對位果D永遠三分任射
得分方面手感好返D 又開始自己獨食

但係佢最勁係鏟 呢隊發揮唔到

三分可以再進步

外投唔錯，但佢絕技始終都係玩底

呢度淨係大球會先有人傾

CP3 真係好撚廢 又傷

抖幾耐

琴日D箭撚大讚佢處理最後兩球處理巧巧架

Source?

Chris Paul played with soreness in his hamstring during the Rockets' win at Portland on Tuesday.

Paul doesn't expect to miss any time.

“I’m cool,” Paul said. “I’m good. I’m good. I be fine.”

The Rockets are attempting to wrap up homecourt advantage throughout the playoffs.

“He’s fine,” Mike D’Antoni said. “He just felt it a little bit. Anytime I tried to take him out, he gave me the death stare. He said he’s fine. If not, we’ll let him sit for a couple games, a couple days, but he said he is fine.”

I’m Good

聽日打或者唔打
腿筋 問題

收住黎打啦，過60已經唔係問題

依家休息最重要
等入po

休到過埋西決先啦
今年二輪唔駛對湧 打邊隊贏面都大
無謂放舊黑氣石出嚟
自己玩自己

作左首歌比IT4，希望大家鍾意

Double OT
I'm a new four

Saucin', saucin', I'm saucin' on you
I'm swaggin', I'm swaggin', I'm swaggin' oh ooh
I'm ballin', I'm ballin', IT4 on you
Watch out, watch out, watch out, yeah
That's my shot, that's my shot, that's my shot, yeah
Spendin', I'm spendin' all my fuckin' pay

I got me some bald and I got me some hoes
Started rockin' the headband, I can't ball with no joes
You know how I do it, Concords on my toes
(This shit is hard)
I ain't rich yet, but you know I ain't broke, I
So if I see it, I like it, buy that from the store, I
I'm with some white girls and they lovin' the coca

Like they OT
Double OT like I'm KD, smokin' OG
And you know me, in my 2-3s and my gold teeth
Bitch I'm smiling, bet you see me from the nosebleeds
I'm the new three and I change out to my new 3s
Yellow IT4
When I started ballin' I was young
You gon' think about me when I'm gone
I need that ball like the max I never won, I won

Saucin', saucin', I'm saucin' on you
I'm swaggin', I'm swaggin', I'm swaggin' oh ooh
I'm ballin', I'm ballin', Iverson on you
Watch out, watch out, watch out, yeah
That's my shot, that's my shot, that's my shot, yeah
Spendin', I'm spendin' all my fuckin' pay

Cigarettes and a headband
Commas, commas in my head, man
Slumped over like a dead man
Red and black, 'bout my bread, man
I'm the king of 4th, never question
Lace up, learn a lesson

Bitch I'm saucin', I do this often, don't do no talkin'
My options right when I walk in, jump all them Jordans
I'm ballin', money jumpin'
Like I'm Davis from New Orleans
Or bitch I'm Harden, I don't miss nothin'
Fuck practice, this shit just happens, know y'all can't stand it
I have it, I'll never pass it, I work my magic
High average, ball on these bastards, it makes me happy
It's tragic, I make it happen, and all y'all Shaqtin'

Yellow IT4
When I started ballin' I was young
You gon' think about me when I'm gone
I need that ball like the max I never won, I won

Saucin', saucin', I'm saucin' on you
I'm swaggin', I'm swaggin', I'm swaggin' oh ooh
I'm ballin', I'm ballin', IT4 on you
Watch out, watch out, watch out, yeah
That's my shot, that's my shot, that's my shot, yeah
Spendin', I'm spendin' all my fuckin' pay

好感動

比佢訓練到11點感動左

我都作咗首, 對IT有偏見既人要聽下

Nobody pray for me
Even a day for me
Way (yeah, yeah!)
Ay, I remember syrup sandwiches and crime allowances
Finesse a nigga with some counterfeits
But now I'm countin' this
Parmesan where my accountant lives
In fact, I'm downin' this
D'USSÉ with my boo bae, tastes like Kool-Aid for the analysts
Girl, I can buy yo' ass the world with my paystub
Ooh, that pussy good, won't you sit it on my taste bloods?
I get way too petty once you let me do the extras
Pull up on your block, then break it down: we playin' Tetris
A.M. to the P.M., P.M. to the A.M., funk
Piss out your per diem, you just gotta hate 'em, funk
If I quit your BM, I still ride Mercedes, funk
If I quit this season, I still be the greatest, funk
My left stroke just went viral
Right stroke put lil' baby in a spiral
Soprano C, we like to keep it on a high note
Its levels to it, you and I know, bitch, be humble
sit down
(Hol' up lil' bitch, hol' up lil' bitch) be humble
(Hol' up, bitch) sit down
(Sit down, hol' up, lil' bitch)
Be humble (bitch)
(Hol' up, hol' up, hol' up, hol' up) bitch, sit down
Lil' bitch (hol' up, lil' bitch) be humble
(Hol' up, bitch) sit down
(Hol' up, hol' up, hol' up, hol' up) be humble
(Hol' up, hol' up, hol' up, hol' up, lil' bitch) sit down
(Hol' up lil' bitch) be humble
(Hol' up, bitch) sit down
(Hol' up, sit down, lil' bitch)
(Sit down, lil' bitch, be humble)
(Hol' up, hol' up, hol' up, hol' up, lil' bitch) bitch, sit down
(Hol' up, bitch) be humble
(Hol' up, bitch) sit down
(Hol' up, hol' up, hol' up, hol' up)
Who dat nigga thinkin' that he frontin' on man, man? (Man, man)
Get the fuck off my stage, I'm the Sandman (Sandman)
Get the fuck off my dick, that ain't right
I make a play fuckin' up your whole life
I'm so fuckin' sick and tired of the Photoshop
Show me somethin' natural like afro on Richard Pryor
Show me somethin' natural like ass with some stretchmarks
Still will take you down right on your mama's couch in Polo socks, ay
This shit way too crazy, ay, you do not amaze me, ay
I blew cool from AC, ay, Obama just paged me, ay
I don't fabricate it, ay, most of y'all be fakin', ay
I stay modest 'bout it, ay, she elaborate it, ay
This that Grey Poupon, that Evian, that TED Talk, ay
Watch my soul speak, you let the meds talk, ay
If I kill a nigga, it won't be the alcohol, ay
I'm the realest nigga after all, bitch, be humble
sit down
(Hol' up lil' bitch, hol' up lil' bitch) be humble
(Hol' up, bitch) sit down
(Sit down, hol' up, lil' bitch)
Be humble (bitch)
(Hol' up, hol' up, hol' up, hol' up) bitch, sit down
Lil' bitch (hol' up, lil' bitch) be humble
(Hol' up, bitch) sit down
(Hol' up, hol' up, hol' up, hol' up) be humble
(Hol' up, hol' up, hol' up, hol' up, lil' bitch) sit down
(Hol' up lil' bitch) be humble
(Hol' up, bitch) sit down
(Hol' up, sit down, lil' bitch)
(Sit down, lil' bitch, be humble)
(Hol' up, hol' up, hol' up, hol' up, lil' bitch) bitch, sit down
(Hol' up, bitch) be humble
(Hol' up, bitch) sit down
(Hol' up, hol' up, hol' up, hol' up)

做咩.

IT9都吹捧

你地一個二個都有偏見囉對佢

討論番籃球ok?

尊重下，IT9仲係屬於NBA

即使你覺得佢無NBA實力，都唔可以否認佢仲係籃球最高殿堂生存緊

IT 同籃球無關?

未傷時打low post真係球球硬攞2分
好撚屈

討論下家燕姐ok?

咁佢冇講錯 it係球員唔係籃球

係d動作好靚，成日撞一撞un一un入到去鳩掉上去就入

佢高度都最接近籃球喎

又post malone

郵差馬龍世界第一

Kendrick Lamar better

Thank you, it's my honor

Call the ball from Lebron, ay, Magic Johnson max me, ay
Rekt John Wall from DC, ay, Randle ain't no balls, ay
Stay in gym til 11, ay, break ur ankles just easy ay
Lonzo ball my sidekick, ay, 6ft10 mean nothing, ay
Better than John Stcokston aka , legend steve blake, ay
Watch me pop off, close my eyes drop 3s, ay
If I kill my danny, it won't be the alcohol, ay
I'm the king of 4th after all, bitch, be humble

第一係鷹隊作客馬刺連輸20場

屌 果然佢地琴日夾埋迫害我雀

爛網真係求其搵個正常少少既底都可以打爆佢刷數據

系

又或者我講多次我立場

TG Group 果個唔係我黎

PP:76第一輪會淘汰騎士

76> 猗》西波

GSW >>>>> ALL

有冇證據證明

Kings> gsw > all

我係黃蜂谷谷主

黃蜂比賽有冇場場追牙？

要返工典場場追牙

有無谷LINK 想入谷 呢度無溫暖

冇人討論我鷹德國mk同王子?
近排勁撚到

咁就咪學人做谷豬啦

你同夫子+杜老母，3P取暖喇

屌你老母你講乜撚野！

借D意又想屌人老母

夫子戀母

你admin bo

一睇就知我毒撚唔出聲啦

唔準講我兄弟

西波龍對鹿

我估應該4-1

又係二哥

The Atlanta Hawks Basketball Club has signed rookie guard Jaylen Morris to a multi-year contract, it was announced today. He was previously signed to consecutive 10-day contracts on February 28 and March 11.

Morris is averaging 4.7 points, 2.7 rebounds and 1.2 assists in 16.4 minutes in six games with Atlanta after posting 12.6 points, 4.8 rebounds, 2.5 assists and 1.2 steals in 31.4 minutes in 39 appearances (all starts) earlier this season with Erie, the Hawks’ NBA G League affiliate.

二哥唔好嬲我，唔係我黎

點睇

如果Okc咁唔好彩輸多過兩場
而佢下面所有隊贏哂嘅
佢都幾大鑊

仆你個街，又搞二哥

少帥有無試過算錯

夫子真係

潛力底薪

鷹隊揀一個廢物，會係邊個

諗下個MAX會用係邊個到好過

夫子好撚狗啊

班人好冇質素
Agger

食蕉巴同老屎忽去左邊

呢啲就係所謂走果啲人既高質素討論

討論二哥

好撚心
唔想小圈子，但自己又玩埋啲小圈子野，仲要扮fu g

發覺話唔想有小圈子既人通常都係融入唔到人地自己再開個爐取暖

低汁夫子都扮

係扮都唔扮夫子喇

喺tg群入面高汁討論緊

極速比人負皮又唔出聲, 陰濕到成個女人咁

成堆柒既 傾波都要小圈子

唔明有咩圈子唔圈子喎係度

笑死人無常識架？
爭PO隊互戰係咪兩隊都會贏啊

含淚承認

可否改名

Joel 好撚煩啊屌你老母，山口組

@樓豬 點睇

樓豬明明已經係呢個po第二好人果個 橙

又要開tg圍爐
又要mon post

係咪樓豬串過個啲人牙

Sor lo

姐係我!?

想有個冇你嘅地方牙

貼返個完整版先，NBA山口組

好彩冇入到個tg

垃圾Twitter 王，得罪人多稱呼人少

其實大家唔啱傾好正常

我有時入d game po都唔想睇，因為好多廢話

但要明白佢地傾左好耐，係朋友，但佢地傾到計嘅地方得個po

無謂再互相攻擊好嘛

傾波冇自由
If個假夫子=post tg條友
咁唔合理啦

依度咁多占狗同佢圍爐

Tg admin有好多個

mo use tg i dunno

樓主好撚串

我願意用夫子條命黎換取大家和好，握握手做返好朋友

我懷疑你之前講reddit個po都係屌完杜老母聖人mode on

咪講呢d啦

我有絕症，真係會驚

夫子本來就係聖人

咩症牙 ，吹到咁大

鼻敏感

有冇巴打中意pj tucker
Top class 3D player

Beverley fans表示不服

Mbah a Moute?

Me

種防守嘅拼勁，真係好出色

成日執到關鍵籃板

好hustle
數據唔亮眼
但上到場好有用

係，想買件波衫支持下

佢啲corner three 救左唔少隊

Me

不過官網先有

原來咁多人中意

係，可能要搵代購，著啲唔出名嘅球員，出街冇咁易比人笑

大腸最後一個有火嘅老將

依加隊太陽都好有火丫
成日打架
恰鳩啲蝻

chriss

有興趣down聲，想買fox

fu g都有人扮

證明夫子先係玩具台大佬

咪招hater
張清先係

玩具台包青天

根據美記者Bill Doyle透露，在昨天雷霆和塞爾提克賽後，現場的媒體記者長時間等候Westbrook進行採訪，結果Westbrook讓記者們苦等了1小時15分鐘左右，然後才出來接受採訪。而且，Westbrook對於接受採訪一事也是非常不爽的，一直在怪雷霆的一位公關人員讓他做這樣的事情。

更糟糕的是，之後Westbrook一共僅接受了1分鐘10秒的採訪就離開了，整個過程基本上什麼也沒說。

這位記者之所以把這個情況公開出來，對Westbrook的行為非常不滿，而他的這個報導也是引起網友關注，很多網友都留言表達了他們的看法。

「Westbrook的態度是全聯盟最差的，我不懂OKC記者還要理他幹嘛？」

還有網友表示：「如果我是一個記者的話，我和Westbrook最後會打起來。」

NCAA錦標賽正在火熱進行中，這引起了全美的關注。在該賽制中，甜蜜16強及之後的比賽都是單敗淘汰制，這樣的賽制確實相當刺激。不過，騎士當家球星LeBron James認為，NBA的季後賽賽制足夠好，無需模仿NCAA。

「不，不，不。」James今日表示。「那不好。為什麼呢？你必須為了進入季後賽而努力。不應憐憫排名倒數的球隊。如果要這樣做，那我們為何而戰？他們為何而戰？」

「我必須因為你贏得淘汰賽，而拱手把季後賽的門票讓給你。即使我的例行賽戰績要比你好？我不認為這是聰明的方式。」

據美媒體報導，儘管Kawhi Leonard在本季至今只打了9場比賽，而且復出時間未定，但是馬刺隊依然計劃在今年夏天為Kawhi提供一份5年超過2億美元的超級頂薪合約。

前火箭總教練、塞爾提克名將Kevin McHale近日接受媒體採訪談及本季的綠衫軍。McHale表示，這個賽季過多傷病對綠衫軍影響很大，如果Irving能夠回歸，他們季後賽首輪過關應該沒問題，但是要想在東區突圍、衝擊總冠軍難度是非常大的，塞爾提克隊下個賽季應該會變得更加強大。

幾靚喎

笑死
乜撚25

收到WIND
娜雞都有人扮

下年？

臭G唔開心？ 冇人扮

可能佢扮緊娜g

好少見人著籃球波衫

仆街iso joe 進攻效率 全聯盟最尾咁制
點解會j佢黎火箭

想問呢啲shirt係咪一定要訂？

進攻都事少，啲防守真係比人一步過，一出就倒水

FB 好多代購

應該咁問 有冇實體店
想慢慢揀

點都好過簽brown

想買件jokic

nba po唯一高質會然

Joel Embiid好煩 想有個冇佢嘅地方

S5 比較貴

玩到咁大推射五

見佢款比較多同齊
其他有實體鋪既我真係唔太清楚

一齊係官網夾唔會好d咩 咪益代購

我覺得唔關咩小圈子事
純粹係普遍覺得用 group chat 傾方便過上 forum
香討果堆都入曬 group，依家籃球版人流量少到

要好多件，唔係比運費好貴

但有時唔係主流球員
一定要上網買

留名成團要件jokic

唔驚出街俾人笑咩？

其實有

我猗返黎了

講真，唔好羨慕我，終於討論我了

都無人知咩嚟點會笑

可能討論真果個ddg

射五貴幾多 ?2個手足都話貴咁應該真係好貴喎
有冇邊幾間推薦？想買mb 同牙ben
都唔知算唔算主流

香港暫時唔算

射5一時時啦 上次一件t280 同啲代購差不多

香港咁少波衫鋪

個TG group

射5好多款都偏舊

Not me

屌我傻仔

講得好

我搵唔到仲有邊幾間 有冇推薦

有嘅
Fung Sham 搞開呢啲
有實體店
肥仔黎真人幾串

根據NBA記者Adrian Wojnarowski報道，多位消息人士透露，馬刺球員進行了內部會議，請求前鋒Kawhi復出並幫助球隊打進季後賽。

多位消息人士透露，Parker在球隊戰勝灰狼的比賽賽後組織了這次會議。消息人士透露，會議期間的對話有時很緊張和情緒激動。

Where

😂
siu 4人咩

仲屌緊喎

健身得罪你咩

你力威

小圈子A笑人小圈子B，又扮老屎忽云云

沒有誰比誰更高尚

迷占又迷猢就一定最低賤
利申:冇針對邊個

上過10堂啫

健身是健康的

笑到抽筋

夫子

其實唔洗貼出黎 佢地想點咪點

係驚萬一有事有人點錯相啫

馬刺組織了一場「只限球員加入」的會議，發起人是Tony Parker，這場對話是緊張而且充斥著情緒的（emotional& tense)。
.
隊友們表示出對於Kawhi Leonard與馬刺隊目前復出與否所些生的不和關係的困惑與疑慮，而Leonard則堅稱自己有正當的理由（真的受傷）才坐在板凳上。
.
實際上Leonard在3v3的表現中已經令其隊友與教練留下深刻印象，他原有計劃在上星期復出，但新聞指出Kawhi並沒有足夠的自信從受傷中回歸。

真係唔知刺家下點

我想知可愛到底係真傷，定心理上覺得自己有問題

有冇醫學撚解說吓佢個大腿肌肉唔知乜鳩係咩事

究竟做乜鳩 人地斷腳都好返 佢咩事咁嚴重呀

夫子得罪人

有茅link比禾入=3=

腳好似好返 出返嚟好似傷唔知咩肌 依個唔肯定
不過明明上次打鵝放風話出 之後又話唔會咁快復出 好難捉摸

自己追po啦

我驚佢亂嗡搞到我俾人起咋

本尊

夫子其實你係唔係精神分裂，有第二個人性走咗出黎

係唔怕講，我報定驚先

冇人入

仲要完全無消息知係咩事

入面我自己放J圖嘅

Danny Green轉載左woj段野

Couldn’t be anymore incorrect lol

查實我就唔信一隊波嘅球員會唔知發生咩事唔知到到要開會傾發生咩事

好撚難捉摸呀馬刺

Woj 講馬刺料，同佢講我皇料一樣
流四

原來真係會有人迷河

9成9河父/河仔分身

好似名叔甘

同埋屎綠同kawhi最fd點都知啲
所以先轉個tweet話woj 9up

點解今場仲出Embiid

準備睇猢鵝

Embiid 好癲
搶攻板，帶去底線 轉身三分

另一邊Wall半場35分

Wall半場35分

蜂王半場35分

佢唔肯抖

對廢熊有價值咩
人地擺明戲都唔交走去tank

睇黎要傾好份續約kawhi先至會復出。

都怕因爲呢個傷未養好變左有多幾條額外條款嘅

成班小學雞入面

只係woj啲水吹太大
屎綠出到聲駁嘅
都擺到明9up度好高

佢不嬲都係鳩up

Kawhi嘅重要性又真係太大

上年我個人認為佢基乎以一人之力打爆灰熊同火箭

真係睇到嘩嘩聲，罰球唔識炒，球球Answer冇難度

最重要係假設冇傷出，第一場就可以收埋湧皮，簡直好似入咗zone咁

咁佢籃球毒撚生日都係係屋企練波
冇波打係會扭計架啦

魔術
閪同一個戰術打3次
3次都可以有WIDE OPEN

屍變

Woj 算最可靠

入左espn之後9up度提高左唔少

大體黎講係
但馬刺同我皇料就9成9掉返轉

Magic可唔可以放生Gordon

唔會啦
仲要等多4年先有自由

金塊入返8前

閪又刷三雙

Walker 仲有成節刷record

蜂同76打緊表演賽

到底熊比銀仔罰咗錢未，錢都未交仲咁揚

刷夠4節應該都高過刷分仔

閪冇得刷3雙了

戲都唔交

WALL 10-14三分
可惜第4節應該唔出，冇機會刷

熊仔執左佢算la=.=

仲有成節你覺得無？

輸55分

點解唔出反正季後賽都無咩希望，刷盡啲好

炒咁多
唔會再出架啦

真係痴撚線，之前公又無啦啦比人罰

波叔正密切關注本賽事

58的一刻

公牛*

灰熊季尾應該放走白熊了.

太慘了.........白熊太忠心了

一睇賽果 做乜撚野黃蜂炒鳩灰熊 仲要差唔多60分

痴線贏緊60分係咩事

呢場之後銀仔都唔罰熊錢真係好撚有問題

波叔：屌住呀 我要洗底呀

波叔終於可以解脫了

罰左太陽先啦

其實解唔到
波叔係PLAYOFF

Kemba仲會唔會出黎刷分仲有成個第4節
已經入左10個3分

鳩猴呢？

唔會

就算冇woj ，kawhi 傷，傷好，復出，延遲，都搞左大半季，剛剛係合約時期，擺明就係傾緊約。

睇下黃蜂俾唔俾面

太陽都交下戲，熊呢隊垃圾真係戲都唔交

好on9 馬刺比頂薪就一定啦 都唔知搞乜

可能可愛想走

球迷叫: WE WANT WALKER

AD朋友隊連潮人都唔夠打

咁又真
Kawhi唔洗pop
出去搭個球星都已經叫title contender

69:68

輸一分都是輸

T.Evens浪費左fit既一季

佢NBA生涯真係好慘

熊本身想trade佢去po隊 但要價太高

MATCHDAY竟然有人講波
撞鬼囉

屌住啊熊仔

唔想波縮咁happy

就70

熊仔

最緊要係pop都準備退休

今日korkmaz都上場十分鐘
唉豬仔呢

埋單要都豬60+

今季唔洗諗啦

紀錄係68分，咁俾面唔破埋佢

Gg lu

講真除非有隊係PLAYOFF豬58+

否則波叔都係要比人笑架啦

唉仲話開會傾
最緊要做一個對佢最好既決定

波叔係po 豬？

YES

波叔

屌芬妹zip腳

屌你老母攝腳撚

如果pop都退我諗kawhi都好大機會走

屌 馬刺正式收皮

搵人破左波縮個紀錄佢 咁就唔洗次次大炒D人都笑波縮

格芬打到咁出做物9

波哥個紀錄係季後賽打出黎架，所以波叔仍然係紀錄保持者

大家請持平

狗嚟

邊個黎

望住黎zip

狗咬狗

灰熊

希望有人查案還格芬清白

佢只係笨拙

牠只是笨拙

你地大腸都唔好得太多

屌登子唔好傷啊⋯⋯

屌你老味短手芬zip腳
好彩係登子咋

Kuzma 3分好穩定

屌
睇到D好撚好笑嘅野

you 去左照鏡?

小牛返去pick jjj啦

短手芬死全家！

屌你牙

一間話你知

箭塞呢場悶到
打鐵大戰

巴莫特在一個防守回合，被格里芬頂到膝蓋，本場不會回歸。

去湧士唔該

希望銀仔罰鳩灰熊等佢冇頭三

今場短手芬做咩呀？ 又撞人膝頭，又踢人條jer,又zip腳，咁樣打波既咩？

雖然芬妹出曬名dirty，但係唔可以因為佢既往績就唔比一個機會佢，連案都唔查就判佢有罪，咁太唔公平。

牙芬cls 轉左隊都要搞火箭 一個搞全隊

佢只係笨拙ok?

活塞d 3分 27中2

祝佢成家空難死

芬妹冇zip腳往積應該冇心既

7%命中率

又要拎返 Lebron 攝 Curry 腳出黎講

豬假期is 癈到一個點

火災都係還債姐大家體諒下啦

公鹿球星字母哥最近接受了《60分鐘時事雜誌》節目的採訪，在此期間，他談到了孩童時期在街道上擺攤賣一些小玩意幫助家人生存的過往。

字母哥告知主持人Steve Kroft，作為街頭小販，他做得很成功，那段艱難的經歷也讓他變得更加堅強。

「那時候，我會賣一些隨身聽、CD、DVD，我曾是最好的推銷員，我很擅長，」字母哥說道。

當被問及賣東西有什麼秘訣時，字母哥說道：「就是不放棄，我會一直問顧客問題，我那時候很可愛，很小。」

當被問及他是否仍會變得更好時，字母哥說道：「我必須做到，我沒有選擇，我很害怕失敗，所以，我必須變得更好。」

格分我屌你老母 有人係下面仲係咁跳 痴撚線?

還債牙吹牙

咁遲早到佢還

火箭應該開始打鳩佢

火災欠落既債還十世都未還晒

短手今場係負責殺人

格芬真係好狗，打唔過人就整傷人

常規賽尾段搞呢D

點撚樣
仆街芬整傷登登？
火箭 未playoff 又傷晒兩巨？

AD 真係alley oop 神器，跳起舉直手根本冇人掂到

呀ben 6分

?
有咩好講
大家都係仆街

場均得分越跌越低

無事，登登今日就住打，佢比人zip個隻腳唔係落地既主力腳，佢右stepback發力以右腳為主，唔會有大問題

不嬲垃圾 overrated

定係你覺得今次格芬冇心

roy 拎硬playoff 又入埋，咁博做咩 養生打playoff 啦

古佬表示：「芬妹不是一名骯臟的球員，當你想傷害他人時，你得完美掌握時機，我的意思是，我們不是那樣的球隊。基石是一名十分出色的球員，我們對他只有尊敬。我們都希望他能保持健康，當時我們只是想封阻他的投籃，我們打得很努力。
「當時的情況很不幸，我希望這一切沒有發生，但是我覺得並不是故意的。你不能只聽推特上那些人的意見，他們不是理性的。我希望基石能打下場比賽，希望他的腳踝趕緊好起來，但那個回合真的不是故意的。」

邊到overrated

短手今場整傷王子，zip登子腳，踢登子條J，呢下又整tucker.

rookie都要養生 依家咩世代

MB一早係咁,係佢帶起潮流

關咩事
今場半場已經垃圾時間
冇再出咋嘛

跌破15啦應該

可以宣布火災已贏

祝佢格芬成家空難死

係隔離打左個 post，有興趣嘅睇下

首先要講清楚
1) 攝腳無論係唔係蓄意都係有錯，一定要俾足夠空間球員安全落地
2) 同意 JVG 講法，一出現攝腳情況，應該自動判 F1 犯規
同防守球員打中頸以上位置一樣，絕對屬於係 excessive contact，至少要判 F1，本身 NBA 設立 flagrant foul 都係想保障球員安全，攝腳危害球員安全
3) 睇返往績，Zaza 打法一向算係比較 dirty/physical

睇返段片，Zaza 行最尾一步果時已經轉左身望個波
當然佢有可能係想放隻腳出黎博攝腳，純粹係想博下中唔中，唔中都冇影響
所以重點應該係放係佢最尾果步到底係唔係冇必要
一個接近七尺，運動能力係 NBA 唔算特別強嘅中鋒，switch 左去守一個得分能力強嘅外圍球員
俾 Leonard 一下 side step back 拉空左距離起手，close out contest 一步停唔到 momentum 我覺得可以理解
咁做肯定係好危險，有得睇 replay 嘅，除非係想蓄意整傷人都唔會咁做，不過係剎那之間就唔同講法
Horford 最近都試過攝腳，Game 1 整傷左 Morris

當然呢單野唔係冇疑點
Zaza contest 完之後應該感覺到有人踩中佢隻腳，點解佢仲起跑？
球證一吹 Zaza 點解即刻有咁大反應？Zaza 點知球證係吹佢而唔係吹 loose ball foul 或者係進攻犯規？
我會話，Zaza 有樣野同其他中鋒都幾唔同，搶唔到籃板嘅佢有時會 hustle 跑去對面藍底博快攻機會

0:30, 1:10

同埋一聽到球證吹犯規，無論係球員球評定球迷都好，直覺上第一時都會認為係吹防守球員 contest 打手犯規
加上球證唔係 late call，Zaza 可能以為球證係吹佢打手，但係佢知道自己擺明冇打中所以先咁大反應，我見 Draymond 係 weak side 都舉高雙手
勉強算係解釋到 Zaza 嘅行為
當然，攝腳無論係唔係蓄意都係有錯

點解會話 Bowen 係蓄意而 Zaza 未必係？
因為 Bowen 有攝 Carter 腳嘅往績/歷史，佢唔係第一次咁做
仲有頭兩次 Bowen 係冇移動下，無 momentum 無啦啦伸隻腳出黎攝

仲要考慮係 ace stopper vs 七尺冇咩運動能力中鋒呢個因素
Bowen 果幾次 同 Zaza 呢單明顯有分別

如果有人想話: 係冇打過波/支持勇士/盲左先會咁講
Leonard 自己同媒體講話 Zaza 唔係特登，唔認為係 dirty play，只係想 contest shot

@mikefinger
Kawhi told me he does not think the Zaza play was dirty. Said he was just contesting the shot.

歷史在笑

湖唔係咁樣倒輸呀

潮人既野你識條鐵咩

MB唔養會死

學下wiggins 哥

假人黎

以為又要比登絕殺

潮人幫幫手都唔得

好彩紙造CP3 無上場 安心D

基石跳波? MDA智障?

留名等睇it 鳩射完場

屌痴撚線 呢度有兩個癲佬專CAP人圖

KCP 仲傳 hard shot 射出去算啦

鵝連續三日贏曬

ON9 活塞自爆

鵝主場3連勝

還腳姐

Ball真係好撚bust wide open次次炒

ching sick ball

點解塘鵝無啦啦要打個back to back to back既

好彩單腳都撚波

其實湖人守波真係唔係一般個種廢咁簡單

基石唔好jump shot啦

之前對pacer 個場屋頂漏水，postpone 去左琴日打

點解咁講

王子傷成點？

同湧士比隊隊都係甘廢架啦

撞傷不過唔打

宣布刑天係玩具po第一痴線佬

MDA快啲輪休正選啦

反正西一已奪

Ball12次三分出手僅命中1球，隊史最差

牙波破記錄

馬廁不嬲都賤種隊

休左CP 今日出場 入廠了

賽後，76人球員Embiid表示他有一個新的目標：「我想要獲得50勝。」

登登打左40分鐘
拎21分有13分係罰球

76賽程算易打 有機會嘅

一直都唔覺攝腳就自動等於係蓄意
好似 Lebron 咁，之前至少都攝過 Butler
但係我又唔覺佢係有心攝 Curry
Step under shooter 呢樣成日都發生，只係無攝到腳無整傷人就唔會有人理
好似之前 G1 Zaza 攝腳咁，之後果場 G2 Aldridge 攝到 KD
個動作仲奇怪但係無整傷就無人理
今年聯盟已經加左條 undercut rule
平均每場都仲會吹到一兩球，仲要通常撞到先吹

Harden打到屎咁都贏
活塞廢到一個點

因為對面更廢

有上進心好事 但如果做到姐係季尾接近唔輸 話就話對好多tank team 始終怕佢地傷

如果箭場場登子都打40幾分鐘
加8人輪換
我湧真係唔需要擔心

有zaza怕咩火災

下次到潮人有人俾人zip腳我一定post返出黎

湧對咩球隊都唔洗擔心
輸只係打波心態同態度
上年拎完RING 成隊好似3連 (除KD)

Kd未攞夠嘛

唔好搞我龜好無

連 dirty jones 攝 Kobe 腳我都話唔係特登
收皮啦你

Mon po既tg ching幾時討論埋刑天呢件痴線佬

你龜入到po先講啦

刑天好搶口，開咁多戰線

近排型天同回憶小子大戰得多 痴埋線

希望到牙波身上你仲係甘講

花生友表示開心

你意思係我鐘意 Lonzo 多過 Kobe？

常規賽仲要打多場喎

zaza真殺.龜

最近綠軍在打西區客場之旅，Brown也有跟隨球隊出征，今天他告訴記者們，希望可以在下週一歸來，出戰對國王的比賽。

成班喺度煉蠱

3月23日，據美媒體報導，雄鹿隊當家球星Giannis Antetokounmpo的弟弟Kostas Antetokounmpo宣佈將參加今年的NBA選秀大會。

真正1vs29

之前打劉馬車個場漏水 reschedule jor

據HollywoodLife爆料，Griffin非常期待休賽季結束，這樣他就可以被女友Kendall Jenner再次挽著手臂走在大街上。儘管兩人身處異地，但Griffin似乎還是想努力維護這場感情。

「Griffin想在這賽季爭奪NBA總冠軍麼？當然了。但他根本看不到一絲希望，因為活塞甚至連季後賽都進不去，所以這更像是一句口號。」一位Griffin身邊的人士向HollywoodLife爆料道。儘管活塞本賽季還剩下11場比賽，但他們基本已經與季後賽無緣。他們目前排在東區第9，距離東區第8的公鹿還有5個勝場差。

那麼，這一切對於Griffin又意味著什麼呢？這意味著他可以盤算著不久以後回洛杉磯陪Jenner了，這對他而言將是一件非常美妙的事情。

「（Griffin）回洛杉磯要先處理一些他家庭的問題。另外，他還會繼續跟Jenner交往，這對幹籃哥來說可是一件新鮮事，而季後賽並不是，他過去在快艇幾乎年年都要打季後賽。但他現在期待著利用好這額外的假期，與Jenner繼續培養感情，讓他們關係看起來更美好也更認真——他真的是這麼想的。」相關人士補充道。

咪嘈又26分
真係冇撞牆期

see see u la

火箭 之後輕鬆到 2~3日先一場
nene提早養生 CP提早入廠 基石提早玩大屎忽 唔好上場

下年先知

又俾佢贏晒個下好野

睇湧自己想唔想收多幾場主場錢既者呢d

撞牆期唔係一般講第2年 ?

近排三分廢到

係

呢個垃圾陣可以打到咁真係犀利

下佢唔係19年架咩

鵝贏晒3場

垃圾湖人甘刀豬

唔得閒冇睇

牙登有冇事

打足40分鐘係咪少事

表弟橙 坐係飲水機睇住打PLAYOFF

好彩 唔係ZIP 重心落地個隻腳 算矛得黎又帶d品

牙芬早啲放暑假喇，又冇份打playoff，咪撚係到累人累物

會然細curry話正

呢球IT做錯咩 咁都要T

閪門值得有更好

大curry話lavine條女仲正

T.Evans 仲撞緊

究竟邊隊會拎25m簽it狗

湖人

屌住先啫

熊仔輸61分

鷹隊要開收league mode

湖人fans 之內戰

牙ben咁柒 差不多啦

湖人沒有不分裂的本錢

牙病都算靚仔，邊忽柒牙

打內戰係呢到打係咩玩法

靚仔過咪嘈多多聲

公海30隊fans m刀king duck架啦

公海不嬲都公共擂台
歡迎任何人士互片

係小圈子度打內戰好正常

呢度系小圈子bo

就係講緊對 Hawks 果球
你覺得係特登？

但中國內戰會唔會係美國打

09 肥仔 真係好撚勁
又快又硬 依家
OKC係拎住09年肥仔 真係 FINAL見

老啦麻

中國小圈子會唔會係美國

會

無啦啦J安東尼

肥瓜當年同吾皇互爆不相上下，又準，係nyk打到沉晒

佢老死LBJ 仲跑得好撚快

ok

講經咩，吾皇夠老

J下係咪唔撚得牙

笑撚死，點解d人仲玩埋d幼稚野，賭得錢都過18歲掛 成個中學雞咁

吾皇本身副計就係萬中無一

澳短都靚仔 咁牙豬咪直頭男神?

肥瓜以前係我第一位

過左nyk就不了

牙瓜廢撚到罰球都唔識射

一時失手姐

我不叫自己做射手, 我是一位得分手

王子係肌腱炎
tendinitis 又要休息1 weeks 以上

咪即係廢囉

你入賭波post睇下就知幾多乞衣
當然有D係自己話派

消息指，政府最快今日公布預算案補漏方案，向十八歲或以上市民派發四千元現金津貼，不設收入限制，在預算案中、受惠不足四千元者，亦可獲發放差額。

消息今次的補漏措施受惠範圍會很闊，十八歲或以上不以收入劃線，人人都可以獲發四千元現金津貼，但要辦理申請手續。即使在預算案中有受惠的群組，包括正領取綜援、生果金、低收入家庭津貼等，如果「出三糧」的金額不足四千元，亦可獲發差額。而退稅、退差餉不足四千元的亦可獲補足。

呢D先叫派囉

聽日okc輸嘅第4都保唔住

I mean佢用我個名派

一朝早十幾條友同我講師兄精神

甘刀燈冇人性

[黃蜂61分大炒灰熊]NBA 2017-2018賽季討論區 (142)

請支持黃蜂

應該tag錯人咋? 定係你真係有買角球3X1又中左又SHARE左

唔係啦

我無入個group

應該都係tg group d人知道我係夫子就玩埋d無聊野

屌你老尾，笑撚到我，呢排夫子肯定得罪人 ，tg又比人抄名，依家就派錢